用緊SmarTone 想續約

本來舊底plan加緊168先無限 依家準備比1000蚊cut左佢 就會變番6gb plan
所以想出機黎cover個sim plan
請各smartone sales 留contact